想問下有咩連登ID耳熟能詳？

害人勾踐？

我

冇人識你啊

以前:肥屍大隻 棋靈王
家下:慘過返印度 麵咪媽

收皮

siufa

知道就好

印狗算係遺臭萬年

青山走犯

黑撚大哥

鳩硬無親戚 （鳩蛇）

一炮而紅

英倫風巴打

怒漢棍撞棍2
條死gay lo成日貼伏圖
但而家消失咗

唔識

肥絲大隻咩事唔見左?

who

比連仔bam左
但係唔知點解
好掛住佢啲評分同埋癲狗廚子狗咬狗

納DEE

鳩硬

Hello搵我?
我而家已經冇再捉人哋啲錯字

貼bam圖咪比連仔bam

佢貼bam圖

連尼住